[行動]除左嗌自己友仲可以...

當今日香港發生單咁on9嘅事

呢招都唔得就都係記住大叫自己名 各位手足安全先係最緊要

輕輕一推 1/10

輕輕一推 2/10

輕輕一推 3/10

輕輕一推 4/10

輕輕一推 5/10

輕輕一推 6/10

輕輕一推 7/10

輕輕一推 8/10

輕輕一推 9/10

輕輕一推 10/10

叫左暗號可以加多兩秒 buffer time

推比大家知

Push

記得嗌埋屌你老母先係完整暗號

Push 上熱門

推

Pishhhhhhhh

強國送大禮
中國肺炎襲港

有無人搞聯署請美國限制Pension 投資強國資產？

五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容緩
荷包在我手 藍店抖一抖
良心買幾轉 黃色經濟圈

政府正用盡一切手段迫企業歸邊，為示威者樹敵，為求社會各界與抗爭人士割蓆

黑警透過非法濫捕，圖阻嚇港人和平表達訴求，損害港人自由，有違基本法

比你捉到便衣狗係為咗養成捉鬼文化

唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

齊心祝福

買定掛證係身啦

五大訴求 缺一不可

香港獨立 唯一出路

我張証係車度
等我返去攞